"Okee; het is niet de schuld van jou, "zei hij in reactie op haar herhaalde en jammerende beweringen dat ze alleen de hut had verlaten voor een paar minuten, en dat Esmeralda altijd had kunnen nemen voor zichzelf zorgen.
